如果要好似龍珠對波咁

係咪要好大力:

咩對波 以為係大奶奶的話題

標題黨負皮

寫到明龍珠喎